股神馬化雲入左牛未

如題

中午佢入撚左啦，中國即刻軟撚晒

可唔可以入多啲

馬化雲死撚左佢啦 辣殺

根據我推測
如果我冇推斷錯既話
個市之後一係升一係跌

Molamola，最後15分鐘，黨都無咩表示，睇黎放棄香港喇

升返喇 冇事喇

你睇緊邊個網

股壇三巨頭

屌死馬化雲

不如你入熊反燈

正式啟動

召喚馬大師

你哋小心，兩大燈神轉咗口風，可能熊咗過weekend

佢地輸埋最後幾百 無錢再燈我地百萬雄牛

佢哋無錢可以再問媽咪攞，無限課金

屌你 馬大師話仲有三千嫁